如果林早泄肯跪低 大家會唔會重返高登？

如果早泄放返HKG+一條生路，
大家會唔會上返高登？
正評 會
負評 打死都唔撚返

條仆街含家鏟講乜我都唔會信架啦

嘩屌
一post就見到自己個comment
快撚到咁

返去世世代代做食屎狗

唔跪

返去真係仆街仔

養到佢咁大居然食碗面飯碗底

屌你老母呀我

屌佢老母

屌佢老母 草泥馬

話之佢屌埋自己老母

其他唔講
剩係個server速度已經分咗勝負

呃負評

叫佢老婆剝光豬post相睇下先啦

真的跪了

返去？去𨋢㾸篤屎先同我講啦

叫佢食撚屎

屌佢草泥馬做番好條數，咪變番一樣9 Block你